屌你老母你開心啦

賤人

屌你老母

吹呀 打鳩我囉屌你老母
今朝唔係好撚串既咩

今朝叫撚咗你收好啲大麻㗎啦仆街
你話依家點撚樣算

你好撚開心啦依家

你呀行出街俾人周撚到唔好搵我呀
我唔撚會嚟保釋你㗎